其實唐記d 排骨,肉餅係咪腐肉黎?

點解咁臭

唔係
頂級新鮮靚肉黎
鋪租老細硬食
和都冇諗住打